論醫護再罷可行性

利申先，我明白有好多人唔想俾心理壓力醫護，亦唔想分化係前線搏緊命嘅醫護人員，而我亦絕對尊重每一位醫護人員，多謝你哋so far嘅冒死付出。

我諗而早兩日支持復工嘅醫護唔多唔少係受左政府socalled 強制隔離政策影響，有一絲嘅幻想佢地會揸正來做，無奈呢兩日睇到嘅結果並唔係咁樣。

我雖然尊重各位醫護復工嘅決定，但同時亦認為你地呢一步係做錯咗，包括預先講俾對家聽自己係會隨時復工。我早兩日開過post 話大家可能高估左醫護嘅bargaining power, 因為香港人條命係唔值錢嘅。但現時個目標需要再去盡啲，係務求令社會停擺。

回望呢兩三日所謂強制隔離，絕對係置各位及香港市民於死地，更唔使講佢地正醞釀秋後算帳嘅打算。再且，現時有其他公會正籌備罷工。我懇請各位再考慮罷多次工。

支持，咁罷工理由係？

政府懶政，抗疫馬虎，視醫護生命如草根，醫護裝備不足有機會成為散播疫症嘅群體，用虛假強制隔離手段欺騙大家。是但一個或幾個？

0
佢地主動復工 下次再嚟嘅時候,政府就知點應付

所以今次再罷極力唔建議再用上一次咁白癡嘅言行舉止...

支持

無用

仲點會再罷到

你唔可以鬧佢地架 比人屌架會
可以話捨命前線送頭
唔準話復工醫護戇鳩

講真，雖然佢地大義，但我真心覺得各位醫護政治智慧太低....我講得呢句預左會俾人屌，但我並唔認為我咁講有錯...

俾人屌我唔怕，我只怕死得不明白，死得對香港嘅民主進程毫無貢獻。

你無錯呀
你做邊行？支持你帶領相關行業即刻罷工
以你政府智慧一定成功唔需要醫護

拿，你地再唔投降兩日後我就放棄嫁啦

政治 自膠

其實點解要諗理由
比我係醫護秒辭工啦 打份工要揾命搏？
有錢有無命享？唔通真係買返個瑞士山區肺咩
公立本身已經唔係好做 你話絕世好工就話考慮下

一鼓作氣再而衰三而竭

g持

最終要一刀劏落人質度既時候，邊個首先叫唔好邊個就輸。

事實證明，一抽刀我方即刻跪低

人質喺敵人手上

再罷已無用

點解永遠都叫人罷同支持 點解唔可以連登發起一個日子大家一齊罷 係都要人地罷然後自己喺公司睇人地罷工嘅新聞表示支持 到底freerider心六月到今日都仲係咁 扮完瞓未

死1,2 個醫護既時候就有可能
到時唔駛講咩大道理， 純粹為條命仔d 藍醫護都會同你一齊罷

咁你即係推班醫護去死。政治理由唔可以作為罷工理由，當擴工處理，炒得。
醫護設備亦十分足夠，所以冇籍口罷工

只要醫院物資唔夠
藍既都會
請所有醫護必須安安全全 小小心心工作
政府話過會確保你地物資足夠
如果d物資用過有疑似危險就記得密d換

人地薪高糧準，你以為真係唔怕被炒

當工會正式宣布罷工結束，她忍不住淚崩：「罷工又話我地累市民；唔罷工啲高官又縮哂沙。我地始終迫唔到政府封關，救唔到香港市民。」
作為工會會長竟然在意政府嘅說辭，而且睇完D文條友都幾左膠，香港人真係天真膽小懦弱
經過今次，可以確定香港人係冇可能罷到工

我只係一個法律系嘅薯仔學生，勢單力弱。我知我講野難聽，但我並唔認為有錯。只係用直接不修飾嘅方法將殘酷嘅現實講出來...